{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055877",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1079365?place[place_type]=GID&place[gid]=1079365&place[latitude]=36.4631430424&place[longitude]=126.4158368643&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안면도 일마레펜션"
    },
    "text": "イルマーレペンションは安眠島大也島に位置する特別な別荘型の宿で、青い海と青い空、干潟、安眠松など美しい自然景観が囲まれており、眩しい風景を鑑賞することができます。 夕日や日の出、海岸道路、漁村体験村の海展望台なども楽しむことができ、家族や団体で訪れる場合、独立した休息と思い出をプレゼントできる快適な空間を提供します。 入室時間は15:00で、退室時間は11:00で、予約した人数以上で追加人数がいる場合はペンションに連絡する必要があり、最大人数を超える場合は入室できません。 ペットと一緒に訪問する場合、入室を拒否される場合があり、これによる払い戻しも不可能であり、未成年者と同性間の宿泊も不可能です。 次のお客様のために入室と退室時間を必ず守り、毀損や紛失に注意しなければならず、個人的に炊事道具を用意して持ってくることはできず、喫煙は客室内で禁止されており、指定された場所でのみ喫煙しなければなりません。 無分別な娯楽と高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがあるので控えなければならず、個人用品は個人が準備しなければならず、バーベキュー施設を利用しようとする方々は付加サービスで人数分申請しなければなりません。 また、宿泊時間中はバドミントンが楽しめ、ボードゲームも無料で利用でき、利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までで、客室は基準2人から最大20人まで収容できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "イルマーレペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "イルマーレペンションは安眠島大也島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "イルマーレペンションの周辺にはどんな自然景観がありますか？",
            "answer": "イルマーレペンションの周辺には青い海と青い空、干潟、安眠松など美しい自然景観があります。"
        },
        {
            "question": "イルマーレペンションで楽しめる観光スポットはありますか？",
            "answer": "イルマーレペンションでは夕日や日の出、海岸道路、漁村体験村の海展望台などを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "イルマーレペンションはどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "イルマーレペンションは特別な別荘型の宿で、家族や団体で訪れる場合に快適な空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "イルマーレペンションの宿泊時間はどうなっていますか？",
            "answer": "イルマーレペンションの入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒にイルマーレペンションに宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にイルマーレペンションに宿泊する場合、入室の可否はペンションによって決まります。"
        },
        {
            "question": "未成年者と同性間の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "イルマーレペンションでは未成年者と同性間の宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊者は喫煙をすることができますか？",
            "answer": "イルマーレペンションでは客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所でのみ喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "イルマーレペンションで利用できる娯楽やアクティビティはありますか？",
            "answer": "イルマーレペンションではバドミントンやボードゲームが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "イルマーレペンションの最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "イルマーレペンションの客室は基準2人から最大20人まで収容することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 441,
        "QA": 475
    }
}